廢中想問一個問題

本廢中下個月要反大陸去飲，啲人話WeChat pay 係要有大陸户口先用到，但我上網睇過唔同資料，話依家wechat pay hk都可以係大陸到用到，有冇熟悉既人可以教下我。

利申 對上一次返大陸時都未有wechat pay